有冇人可以話我知隔離登做乜鳩？

係搞笑定認真黎

早洩都要揾錢咖

高登人數再一次泛濫

認真架 阿joe痴左線

條女唔得，失敗！

2352係唔係阿祖俾我？🤔可以考慮下

屌

比老豆老母上高登 立刻變第二個babycondom

有冇人知高登果邊點睇呢單野

而家搞成咁真係好可惜

作為一個高登仔，用中移動已經係死罪啦

咁lihkg出手錶啦

屌，條友真係做乜鳩
點解冇人覺得壇野on9反對佢架

假膠？

同老豆老媽子一齊分享上搞掂既樂趣
下次喺高登屌人老母 小心人地成家來圍插你

同香討睇齊
6666

下？不嬲獨裁

不過有一點要留意的是產品網站標明「本合約電話只能接收短訊，不能發送」，即是大家如想多一部手機留待之後 Send 短訊，iReserve 買新 iPhone 的話，策略似乎不能奏效了。

可以用黎down連登？

我都諗緊點解依邊無人開post講

好感觸
高登終於變返唔敢俾人知自己有上既forum

高登德政 連登應該效法